點解行行都比唔做西客生意 但的士唔得

的士會比人告拒載
又話自由經濟 大拿拿拎幾球出來買的士牌
想唔做西客生意都唔得係咩道理

西人都唔接西客，邊個接？

未上車又會知個客西？

的士可以有乜西客

理論上uber可以選客，的士唔可以。因為的士係政府發牌，有規定佢哋唔可以揀客， 同時受到政府保障......

做老闆就可以

大把行家自己車自己牌

咁都叫有保障

下下都長途先接客 咁短途唔使搭的士啦 都唔使要你班的士佬啦

行行都比？
你當巴士小巴死架？

因為d仆街的士佬唔係拒載西客，係短途唔載過海唔載交更唔車太遠唔載呀屌你

屌你 我當然講緊自己做老細啦
紅van係唔係得先

自由經濟

屌你
再加多幾個條件吖笨

邊個話的士係自由經濟？自由就唔會要租個牌比錢譚惠珠至可以開工啦

建議你睇完的士判官先

噚晚先睇完嚟

個牌其中一個條件就係冇得拒載
邊個搵支槍迫你幾球買個十九牌？

睇完都覺的士佬閪啦

套戲影射八九十年代的士狗、近十年係收斂咗，不過本性難移

拒載犯法都依然咁多dc狗拒載
法律就係用黎管呢d無賴dc狗
對令狗要用返d狗方法

你可以唔買 依家你買完先改例?

比我做uber好過